有無人知係咪黑警一走 斬人條撚樣先出現？

如題